啊啊啊啊 點解溫極都唔完

倒數10個鐘考試
個腦勁空
B+就夠
好想叫春
大家下個sem比心機讀書

咩科

bio嘢 打開就見到好多蟲 唔想溫

背書野？如果Online exam就唔怕啦

Self arranged invigilation
要多個device影住自己 所以由頭到尾都唔可以出貓的

B+咁高要求

臨急抱佛腳都仲要B+咁高要求
你平時有冇上堂先

今日(17/12)即將完了
可以訓返夠本

完sem了。

I’m nearrrr tooo kekeke

我都係不過我仲有230張slides未睇 我超興奮

ABCT1D04?

乜黎

CU囉

Ok